hi淡友 （1210）

屌

你自己中

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

257
257

唔知點解今日會行好運

中1001trap

同中牛trap一樣

今日低開高收

手持30萬7300,應唔應該放哂佢
星期一好多爆升股入恆指

你咩軍

點解唔玩7500

好易輸死

期指同牛熊叫咩

針死

今日終於升啦掛

升期二

今日熊，轉買熊先

牛軍會戰勝歸來

今日似大跌

ADR睇緊249

期貨轉燈

港女開市領跌

逢高加沽
唔再做牛軍了

靶定了 我要戒牛熊了

我d牛呀

一直都跌緊 轉咩燈

251 250 係唔係啪得

頭先有一下+10

醒目

已經排好哂隊

你睇錯姐

好彩轉左熊軍

我埋左位啦 你呢？

熊軍咪GEL啦一日未到9點半一日未知咩事

小妹發現左個發達大計，想牛就買熊，想熊就買牛，贏硬

WHY NOT 兩樣買晒

講真
星期二本身已經係強大既利好消息 唔知有乜好驚

企係你隔離了放心啦 一下姐 好快冇事

做乜鳩期指上咗25030248去咗邊啊

幾時先有終極一跌

會唔會又
明明紅燈轉眼變成綠燈

247牛放一半，另一半轉牛gel

不能同年同月同日同時入市 但可以同時打靶

今日上證拉升

啊啊啊啊啊啊啊賭場又要開喇

會唔會競價先殺251牛 開市再升

放完牛都係牛
識play

可唔可以唔死啊

感覺朝早會開高少少繼續引牛先一次過收割

今日升左就跌唔返 火箭式升幅

咁貪

無錯
今日牛gel

我隻阿里牛 280

咁近都買好難搞wor

CLS 今日又千升
熊軍搵日贏都唔得

勁假287

食大茶飯就要盡取

QQ

屌米琴日十字星今日唔知會唔會爆炸呢

勁假時段開始

QQ勁假升返晒
驚閪

今日一定會呃人追沽
再上返258

大細期差咁多

勁假

5億成交 qq

QQ有成交喎

勁假勁假 殺撚死班淡雞

我見到QQ勁假灰色嘅？

Qq食左屎呀

QQ升25

升左25蚊

$555

qq

唔想知
只見到+24.5 555蚊

冇嘢了綠咗了

388 要上400啦

唔斬牛了，今日會升

今日爺閪要拎QQ出黎托市？

939又八仙

ON9 牛軍無得輸
大芋好人收市狂沽QQ送錢出去

Qq5億成交

巴巴紅咗

升期易技能啟動 斬殺淡雞

勁假還勁假
251牛已經係嘴邊 點會放過你

大戶好人到，錫晒你，再托高D走過夜牛Plz

280now

大芋錢多吹呀
幫窮人

qq下面牛無殺過就知大戶派錢比牛軍

QQ仲乜事

留名

琴日258熊都冇殺晒啦

完

put 尻左

仲有機會

qq咩事

阿爺拉高d!

牛熊通常買邊間好

其實好on9架 個股票市場
依家d股重高過3萬2果陣
買股票係因為呢間公司前景值得買先買
依家乜野股票都係炒 完全無前景可言

空軍 呢排睇唔透，幾日無玩

睇pin la

大家一齊集氣

突然覺得好刺激！未到最後都唔知靶唔靶

牛軍打陣飛機好啦

點解qq唔跌多日 你升我點買

開市不問傾all in 熊

牛軍上啊！

有位好走啦

跌返哂 牛b已死

藍籌keep到呢個價 唔止唔洗死應該係高開tim

話唔定係大戶牛

牛軍轉頭好埋位

一陣QQ紅燈
牛gel

一定托高黎跌，阿婆都識玩

竹清你邊邊ga

留名等劇本 一早講咗

又吉倉 食下花生算

玩完
跌咁少

成個星期冇上黎 今日終於返黎
求CARRY

好招積

殺晒250 先THX
我贏唔到都要牛軍死

腳仔IS 雞

仲有2分鐘
好緊張

5號仔幾時比人踢出藍籌

我牛 不過高開可能性真係唔高
考慮止蝕

冇晒力

已企好

跌少少熊軍IS雞

又熊

-91.38

跌咁少！牛gel！

究竟QQ有咩神秘力量

251 死

首領我無信念啦俾D 我

打左251 上返去啦好嘛

250 係逃生門定係發達之門

拿 今日低開呀
中左喇

一陣開市希望抽一抽返上去

2萬5鑽石底

俾我走左先好嗎

靶完重新出發

想put

有冇咁多人買251牛呀咪吹水

牛軍召喚城城

話咁快就到250

好似跌唔落

安息了人生第一次被靶

今日DH已出

250鑽石底

今個月第一次

唔緊要，陸續有來

爺閪美期都紅燈喎
跌咁少...

上返去啦乖啦

250硬過我碌鳩！牛gel！

好快慣

250硬撚到根本無可能穿

唔會再黎架啦發誓靶過一次就唔玩
轉玩輪

成班熊皮牛係到燈250

250鑽石能量底？

5仔又到青姐價

250 必須死

期指插到咁，好難唔死

251牛靶左 250行使 假如跌唔穿250 個行使價可以拎返幾多

賭仔先玩牛熊

牛b死了

diu 25088 dead

牛死牛還在
牛gel

今日碌棍係熊軍手
扑死晒班過夜傻牛

本小買7500冇肉食 輸到細期都唔夠開

內銀都插到咁，5仔連息都無得派憑乜野仲有雙位數

又要輸錢

250跌唔穿

250硬到呢

今日就比我返家鄉

有得拎番架咩

期指頭先嗰下掃stop lose?

係咪要6.4？

6.52 今日就千趺

遲走左

250一開就玩完

穿左啦

6.35走唔到

唔穿行使好似會俾返幾廿蚊你撘車

首領

仲HOLD?

251既手足

工傷又衝落黎陪建行

殺完牛仔可以升啦

250死得好慘

屌250死晒唔怪得
250有冇牛軍走到

想入牛

6.3都唔走

走唔到啦

今日內銀會carry大家上255

勁假殺我251 呢個仇不能不報

今日有255我都食橙皮

至小上返254我先走

257

轉左240 牛

冇仇報啦 鬼叫自己唔買遠啲

零秒巴
冇事喇
大師兄有打死外賣仔

隻牛打靶幾時先有得攞返錢？

6.305 走左走慢左

不如話五仔帶啦

你老母 麵仔睇趺
唔怪得係咁升

比多10年都上唔返$50

6.285入 貪心咗

我開始發覺啲海盜不能共存
總有一隻會紅燈

你睇QQ
出撚哂力咁托
好心唔好咁肉酸啦

想入7200

想加入7200

工傷做乜超越咗建行

大家記唔記得
要知道今日點解跌
先明白聽日點解升

SAME

熊軍

無跌啦，今日係升期易

轉燈

尋日勁假走咗20億
今日輕輕入返已經推得高個市

爺閧托呀

轉燈牛Gel！

升乜撚

牛Gel！

入喇 需要你支持

升旗易番黎啦

驚引牛

7.965入咗

吹咩

引牛手段層出不窮
琴日就係257係咁升一入就插

我搭沉船

熊軍的光彩就像一剎那的煙火
同青頭仔派報紙一樣咁快

見底？

起碼到256 先平手

2萬5真係鑽石底

見頂

牛gel

恒指痴撚線

252！Gel起！

升啦唔該

殺上去

7.97 J左

玩乜鬼港女丫
淨係買小米同1137都應該發咗達

Gel啊

琴晚止賺真係靚位

上睇253

散水棍！散水棍！

同船集氣

唔知點輸 假彈得咁明顯

係
肥撚到

奈奈唔斬係咪會輸少啲

好似中伏

今朝妹燈制 晏就一棍打落246
劇本已定

真 岩岩先回返1k

琴晚最低24850

qq托到咁 快啲升啦

妹乜撚呀

冇力啦
今日既水已經噴哂

有qq恆指點可能再跌

今日最低，見住佢一棍打落去真心痴線
奈奈應該會比人打到爆倉

一定la 佢都話冇錢錢

QQ 388

升

話說大家玩期會預多幾錢坐我一張預多三萬

中國8月財新製造業PMI 53.1，預估52.5，前值52.8。

補左個裂口

QQ其實都係返去尋日閪冧前個價
388真係冇brake

好過預期，升！

1137咩事

今日升到200點？

就返到家鄉

信念牛！255

比多百三點
今日255食橙皮，260食十隻生雞蛋

屌米真係想上30

麵神出咗post

麵仔話今日熊

第一站253

今日248我幫林鄭奶閪呀

好彩冇傻豬put 9 小米

上次咪又係6蚊衝上8蚊
今次又嚟音樂椅

LM

唉呀頭先溝左牛就好了

你尋日冇溝咩

升左好多日啦...跌未

qq 真係出盡哂力

500點 okay ?

246 轉240

冇力咁既

玩到咁大首領

臭戈喎

棍落

爺閪真你冇撚用

今日邊個都阻我唔到
閪ＧＥＬ！

屌爺閪做乜尻

冇力
仲話升200點
入左特價牛

仆街想跳7200船升唔上
QQ 388 出盡晒力都無用

屌你上證做乜鳩呀

每朝上來睇邊個做雞已成習慣。

唔係咁快出左dh啊

今日呢

10點棍升

走左7200
唔明朗, 不了

牛軍做雞

咁要入返7500

玩反V

唔使即刻反手呀

吉倉一身輕 唔洗再擔心

Qq真係好升得 CLS

又話健康牛
上證跌乜鳩

等10點

反v好

跌跌更健康

上證股災呀
走鬼呀

睇淡講真 但唔敢put

壓彈弓

好似落錯船算啦

咁快拋棄我

睇雞唔做雞

升緊, 驚閪
我離場望下算
祝福你

10點升

put係對經濟有惡意

又夾返上去

但一彈就要沽

從何時你也學會不要牛熊
從何時發覺空倉沒貨不行

你都賺夠la

我估上到12會跌返去10
一開返市佢應該GG
炒埋尾水肺炎同業績姐

建行係咪想轉燈
真係內銀帶領255?

隻牛仔就黎轉綠燈

一陣好似柒婆又出黎講野

講緊 叫大家檢測

大家睇到未
唔洗日日睇住指數上落
chill下chill下又贏錢
我地山頂255見

咁都唔大插即係今日升得啦

今日冇收到風？

呢個月應該會升得幾勁，創冧市後新高。

茶茶咩位上左熊船

我上左牛船喔 開市冇耐

250牛其實好慘
為殺而殺
RAP

我隻251牛呀

sorry
我買唔夠貨
救唔到你地

其實我睇9 月係升到仆街點知一野跌幾百點，要做坐貨師

戒賭第一天 雨天☔️

話說9月係咪轉成份股 恒指

預左佢夾硬殺牛

避左琴日股災？

琴日收市80點 再加開市90點 真係預佢唔撚到

尋日唔好提了 高位熊左 午市唔得閒睇走哂
食少左好多

早奈b

牛定熊？

叫記者問佢啲狗拉大肚婆單嘢點計好過
今日肺炎得幾宗喳，咁冇新意

仲入返牛
仲黎得切

下雨天 怎麼辦 我想買熊
不敢去追CALL 我找不到原因

無買呀

7200仲有一格返家鄉

屌我落咩車呀

9月 4 日 ,baba 屌米

仲坐緊

嘩踢走左邊個
仲唔升到blabla聲

琴日又掛住玩AOE，唔小心熊過夜

期貨+9X 點 7200 7500 先灰格

9月7日喎

內銀帶領255

琴日斬咗都好架，今日有一下掃到落24850
你唔走都比人打爆倉啦

係唔係9月4號前走唔到熊就gg 個兩隻托到咁

我隻工商仲跌緊

尋日AO落咗9X點

好曬wo

我明
係之前開沽夾上去反手變兩巴

熊軍gogogo

琴日見就收市-168點 入牛諗住仲有150點走盞
點知一勁假又插落去

股災

總好過248先止蝕嘅

奈奈我地一齊戒空倉食花生

我個心落緊雨

信和置業 （00083） 、中國旺旺 （00151） 和中國神華

高風險
高回報
你懂的

我都係

我食早餐先

買緊
等陣

咁呢鋪仲唔升

反正都無人炒嘅

升穿左DH 可以+++++

棍升我跳咩船呀ON99
算啦 我牛念嚴重不足

升到4.61 我先平手

所以琴日衝左入牛，結果

奈神 我明251牛 重創

點睇到棍升

期真係好揼本

邊到有棍.. 磨左成朝

而家先去返收市價，升條毛毛咩

唔好發夢啦 一陣趺到仆街

咁快衝

成份股數目(於2020年9月7日生效)

開期你唔會比人打靶

我尋日都入咗Baba

小米就係今個禮拜升晒佢
下個禮拜先可以仆直

諗住佢食埋條260熊柱

你餵我食 我餵番你食

入左40萬 股 69947

我今年期貨倉其實輸得少過牛熊

賺幾舊就收手窮撚黎
賺個M記就足夠
幾時黎多次282 同3033 呢D痴線野俾我玩

牛熊更加難坐

大家好

你d 海盜升返哂

諗緊仲call唔call小米好 升極都仲有

251牛打左靶 入左極熊算 熊一熊佢

咀仔你好
我係腳仔

正股啦

食火腿芝士三文治

引熊時段？

邊隻好呀

25282 打靶勇武

係真跌

岩岩訓正 竟然唔千跌

好大波

broz 有無no推介？

69947

介唔介意圈個位置出黎視力唔係咁好

諗住擺1萬小小地買call

25282打靶

我食完沙嗲牛肉麵

肚腩黎
奈奈其實係中年大叔

琴日257個陣 入左251打靶位牛 禁都可以插成600幾點 轉熊算

屌升完la

男的更好

其實點解咁多人玩牛熊 唔玩期貨
牛熊會打靶

食左幾格牛 想反手

熊軍戰勝歸來

三文治對落

下面嗰點咩黎

我諗左好耐三文治下邊係咩黎

仲有冇多d肚腩仔睇

今日先真正千跌

fatfat

肥仔呀
0.031 NOW

期貨可以無限虧蝕

又跌What啊

又棍跌？ 咩事

跌乜撚嘢

唔跌返600點都追唔返琴日....

投降吧 我沒有辦法為你高開高走到尾

屌你老母又跌la

直落248

入場費可以好低
極限又抵玩

人 有幾多會忍受痛 有幾多次醒悟了 再爆夾

買遠啲架喳
都冇法
博過一兩次，靶之後真係近牛熊不了
雖然尋日高位258.....

首領 我遲左歸隊

肚腩 肚臍

600 點賺24000

落返249先

係條小uptrend底到磨

CFU今日好似話反覆上落

邊撚個C FU
胡力威C FU我就識

奈b 貢大波既

今日有253我食橙皮求下大戶比機會我食啊

爺閪真係不負眾望
插呀

叫我？

上證美期無力似堅跌

拉長睇都係反覆上落，我都識講

我尋日望住外賣仔衝咗15蚊落去嚇到仆街
勁假以為靶得
未補啲醫藥費
我已經唔係近牛

執返身彩

琴日hi 30k......

又跌啦
俾左幾十點希望大家，又插番
所以點解我琴日咁遲先斬
就係每次想斬都彈少少 然後再插

升返上去啦 求下你

來回地獄又折返人間

哈哈哈哈！！！！

恒指會係20000-33000反覆上落

唉哭撚左

唔係打左靶咩

可摸耳跌到249殺牛 未上車

經過琴日 對牛無信心 熊佢！

無去過人間
一直係地獄徘徊
只係18層同17嘅分別

第一站249

根本就冇彈過

反手先係贏家

屌你老母又升返

熊市買牛

屌你叛徒

又燈

夠la 琴日你一路跌一唔燈

邊間教會

唔好屌啦，痛啊比大戶中出緊

市場最鍾意訓你呢啲拗頸既人

有無再極限d既熊？

建行準備轉燈帶領牛軍

我從來冇諗過我可以咁燈

又回乜9 快插

又想轉燈

我以前都day trade 扣埋手續費 一日兩三舊已經好多
但一買錯邊又要坐好耐
之後就變咗大跌大升先買對家

求下你 快d升返

唔好升啊知錯啦

255555555555555555555555

奈B我好down, 可唔可以post張腿相出黎安慰下我再係咁我又會忍唔住再溝多張
p.s 想要新相pls

止蝕 打發下時間

我玩左幾個月牛熊都係贏粒糖輸間廠
而家斬手唔玩

見升買升
都算係拗頸咩

939要帶領恆指上255了

對唔住

今日2點

燈掣日

好能悶

你剩係睇碌棍升先買升
又唔睇下成個市係點，有幾可係冇break咁升上去

7500走哂未

上上下網發現 原來今日冇落過場

3 張係手？

好呀

我都好down
無新相
溝就248，244溝

坐到上10蚊

Ok 一齊戒賭

250》255〉258》260
見佢都回左200
應該會去下一站
點知原來已經係總站黎

影三文治就得影腿就唔得

熊熊哈去晒邊

屌米港版tesla

69947 坐緊艇

ok嘅
跌到落2蚊
再5合1

哈哈哈，死哂啦

睇住奈奈食包圖戒賭

屌米說好的十字星呢

琴日諗住到底入手 點知再插多棍

小米已經25

因為咁岩食緊三文治

你地快撚啲call啦屌

晏就一齊數錢

唔追call 去追劇算

好痛

又要準備捱11點棍啦

建設都轉燈啦
我隻工商仲跌緊

連升咗5日
唔係聽日都唔回呀

吓 收到風棍落喎

又玩上下通殺

以前每日都有果啲一棍上百幾點去撚左邊呀

支持下面咁多牛，無理由唔殺架嘛

939 3988 3328 1398 255

已棍，咩風咁準

每日尾市跣少少落去已經代表回咗

咁悶既

通常宜家入就變頂 次撚次都係咁

我仲未睇過奈奈腳圖

11點棍係升

試下反手牛，睇下係咪真係咁燈先

下就棍落

妹得既多數都跌

有見地

你教我

奈奈張圖望落好後生00後?

好瘦。。。。

我都係聽人地咁講

咪色啦

永遠17歲

睇一忽仔就知00後

人地建設都叫轉下燈
做乜工商唔跟嘅

因咩事之前貼圖

可摸耳落返250

跌未呀屌你

我都唔係好記得

食多啲野有多啲肉會吸引啲

上證殺咗上去
恒指仲妹緊

我地J 返熊吧啦好嗎

啲肉去晒肚腩

係咪可以跌啦

升唔起 跌唔落
應該下午先開車

唔玩啦賺得個小小
熊軍加油

我估94 95

個feel似尋日

睇奈奈J圖戒賭好過

仲有冇熊軍

你開個ig睇 大把靚女j圖啦

牛軍仲未悔改

走左lu
但應該後市都係熊軍領軍

其實你買左咩
唔係靶左啦咩

我有隻246牛 今朝加左倉 岩岩又無走 宜家坐緊

妹撚完未

牛 最近還好嗎 尚指望港女爆升嗎

識食 小蜜腿

曾想過要開竅 若我肯
但想到這裡還未捨得轉個身

好想比奈奈夾爆

我頭先上咗車

sing 未牙

好悶呀 跌啦

上早左車

早知琴日唔過夜牛 拎$3500去搵個hku妹妹黎番q
好過打靶

最近 近乎夾爆啦

咪一鳩樣

斬咗一半

Take profit

集氣

工商算唔算

你有再 call put 嗎

3500有D貴
呢個價call hg仲正

一日有700都好難跌

奈奈，係時候call 工行

呢首有啲潛質改

佢個fd 3500就抵比 佢既話 2500就差唔多

真想帶你見見我斬的call

下星期仲難跌BABA 屌米加入
個個睇升係咪咁撚順攤

快d升返上去求下大戶

之前已經all in晒
淨番幾千去左抽農夫

佢個fd 子圖呢

咩POST 呀
尋日望左兩眼無追POST 好似有仔都出黎做PTGF

Hg係有咩唔同

呢個星期應該上返255 再睇

有仔唔做得架咩

hg = 大陸g

好似話條仔原諒左佢

69947 信念

睇黎要午市後先有反應

咪玩啦
應該屌多幾個月就話有條刺898

為何無論我 願意怎樣坐 怎樣也不可一齊再回家

唉 電話壞撚左

酒店雞 通常品質好過企街

主角ig public入邊啲相tag佢兩個fd
兩個都係public

私家雞咋
我都識玩啦

大把錢啦你
等新IPHONE

同笠綠帽冇分別

你唔做雞我邊有錢養你.jpg

佢唔夾我600點再比多600點我就有錢買

澳門做唔到day trade 一買一賣都3舊水

喂呀 漏左句呀

築完雙頂 係時候千跌

人地屌條女要比錢 佢屌就free
係我一定屌多幾十劑 中出即飛
話曬都大奶奶 爽左先

個句改唔到 唔打出黎啦

立橋，最低$28

下 用支牛有免佣好撚平喎

真想帶你見見我剛斬的call
我想聽你笑我 這算是病吧
為何無論我 願意怎樣坐 怎樣也 不可一起再回家

難道沒夾爆太耐
感覺都call不回來
試圖再 努力坐
也總顯得不自在

反手又再一巴 這算是病啊

不懂得如何齊出貨
還是我太愛坐 對call put太放不開

仲未研究到澳門點開
我聽過幾個版本
A師奶 網上開網上入錢
B大叔 珠海開網上入錢
我 開開下停左 見佢明明寫香港銀行
但佢地都係澳門匯過去，我唔知銀行戈欄應該填澳門定係要有香港銀行

好

轉燈啦

跌緊啦

你唔係牛軍咩

識郁啦屌

熊軍第一次召集

真係雙頂

真 私家雞 仲識自己搵錢 不知幾爽

MIKI 都頂唔撚緊了

戒賭第一日
朝早無再反胃想嘔

今朝高位放哂

本身之前嘔係咪有喜呀

期貨快啲轉燈啦

後市睇淡
上證都到頂，冇力再上咁

總有好多ON9 CALL

我平時星期六日都唔會反胃
可能空肚太耐 又緊張

抽哂啲資金入外賣仔 下一個700

食多D三文治
放上黎分享喜悅

已經食左好多日

提早收市？

齋入唔郁咁ON9都有

玩完，準備直插

雙頂M字咁走
今日淡友人人都可以加大

我自己都想開支牛 立橋唔知好唔好用 冇人討論
我自己問過要親身過香港搞 定有方法可以上網就搞到？

今朝走唔走得切

冇走，奢望佢升

唔太近應該無事

SH
但係內銀真係唔睇好呢
大陸用風三方虛擬銀行太勁

個c9話2個月前整
全部網上
個阿叔就話而家要番珠海 仲要搵見證人

跌多少少啦

248400，震緊

30點 我走咗了 睇淡下晝 不過又怕lunch先棍上

咁快

佢是咁講的

一係就澳門中銀搞個香港中銀戶口 但至少要有25萬存款

我老散賭仔 係執少少嫁咋 膽小師

午後應該閪冧
信念

升啦等咩

能否-1

又反左手?

等緊我走 黑到核爆 一定係我燈死左HSI

係 仲要高J左膠到無朋友

佢地都係要工商匯錢咋（無手續費）
無香港銀行

打斜睇係3底

如果我1900高J TSLA
我洗打工

但無理由咁撚多日回都唔回...
你估真係TESLA 咩

但TSLA有紅過
拆之前個日都係跌

小米我都睇唔透升5日

沉船啦沉船啦

搵日過去香港開個

我199加到而家

牛船太重

幫手call plz

253 都去唔到

睇住垃圾港女, 我寧願想知今晚tsla會唔會又升幾十蚊

買美團跌有冇得諗😂
有隻62681

呢個位做牛同熊都好易死

做愛最好

我尋晚做左啦, 同左手做

我今朝幻想女神幫我用手出火

幻想仲要用手
梗係FF屌到佢反艇啦

有冇人知牛熊打左靶幾時先有得收返錢

多數幾日
你仲要睇住佢條屍係到幾日

笑到噴飯

條數係點計

我唔敢FF同佢做愛
雖然佢係MK

你有錢！直接叫佢幫你

想屌女 好耐冇覺得邊個係我女神

唔洗計啦屌
皮幾野都可以冇
果幾十蚊算得D咩

應該升一升嘅 不過下晝我睇淡

我唔想同佢發展成咁樣

佢地都無去香港開
我都唔想特登走黎走去

得返咁少

5個交易日，你仲有好多剩咩？我琴日無晒，直接變0

諗起幻愛

咁你比心機同佢傾心

個價變0？

拎個NUMBER黎睇下

64370

靶咗未必一定有錢收返btw

比個ig黎 幫你問價

過埋個行使價就會變0

自己入落去
等晏D OR聽日

自己學下睇有冇穿行使價
有就歸0
冇就會比返條毛你 可以上網查number

傻傻地

有錢喎

暫時

咁多人問野

仲要頂埋成個下午

頂到完場每1萬股執返$95

希望頂得住，結算價係計全日最低？

睇埋下午會唔會有新DL

屌咁由得佢啦

係

上午打靶就計全日交易日最低位..
下午打靶就聽日12點計最低位

princejoyce

唔同世界人黎
仆街我自己真係一個好因素都冇
點解世界要咁對我

不如試吓直接同表白
可能有機會呢

通常我鍾意就會直接試左先
唔得先再算鳩數啦

食豪啲

睇番自己上星期有隻打靶牛
只係跌多咗1.6點

你有錢有腦，見你千跌都無輸錢

有時女人鐘意你就鐘意你
唔洗理咩好唔好因素

女追男
點撚同呀

Rich

琴日你先跌咗200k 今日執返拿

幾時千跌過

總有啲係盲

唔係架，都會有失敗嘅時候

人地200k 等於我地200蚊咋

無，但日子都係要過

我年尾先睇

唔敢再玩啦， 汁返一半當輸少啲

Sad but true

好好喇都日執返一半

啲牛仔又食價

今日都汁到一半

大芋

True...........

係早走定唔岩位入

同我差唔多
係多咗頭兩個數目字姐

個模擬結算價係點計 計今日收市價？

留隻殻俾我食ok

最低點

跌緊50點先入
以為穿到25100
點知一穿就彈好彩走得切

點解冇囡對我盲

5分鐘賭場就開了

仲有5分鐘開賭場

屌心有靈犀

蜈蚣殼

奈奈喺咪已經上咗岸啦？

琴日輸既一半，唔係今日賺一半咁多

我都曾經講過呢樣野

即係計24995個點？

下午升硬呀

統計下有冇人從未玩過牛熊應該無乜

玩親都打靶

咁點解仲要玩

你試吓畀你唔啱嘅日煩夜煩
我相信你會覺得冇人盲唔係一件壞事

有心跳嘅感覺

都係想追數姐

快啲上車
要開車喇!!!

午市一開就升

升joy呀

我連一次受歡迎既機會都

一開市嘅時候呀 牛軍衝咗出黎 領先個牛鼻

假架
上證跌緊

心水清

ching你其貌不凡？

衝DL 啦爺閪

壓彈弓中

依家啲熊好貴

有買貴 冇買錯

跌未

自問中下 ~ 下 樣

我隻247 牛燈極都唔死，可以慢慢磨

25282 不死熊

25282 打靶果隻 0.02

根據我之前做熊軍既經驗，做熊係慘過做雞

以為上證直插
原來離DL仲咁遠

認真
上證弱
道指弱
遲d美國又制裁
仲買牛真係傻鳩黎

悶能到

圓底wo 老兄

啱啊 PUT到240

咩底都千跌

星期5同昨天午後暴插會否重現人間

兩次都冇上車

好悶

冇得炒牛熊

between沈大師又中

我媽見到我ex都有新女
後生靚女過我
真係好多人發雞盲架

升面又大咗 陰升緊

上左觀眾席

樣衰真係死罪
屌

棍升無啦無啦

應該可能係生得比較樣衰

升番

屌升乜

內銀帶上255啊

我隻牛番生啦

唉，平熊，大戶自己妹飽佢

40 點都gel, cls

都唔一定嘅
至少我唔鍾意靚仔

假彈黎姐
嚇我唔到既

求255-256

100% win 4點

我4.61先平手呀

牛軍逃生門

冇call到 又得個睇字

袋住先
聽日再黎過

會跌...

棍升

無晒信念了

彈得幾十點唔驚

插返幾百點先 跌！

我入返場
會跌多浸

望住253先

唔好la 上 返256 再沽la

gun

升期易真係升期

無上車

求下你 升多d

咁明顯既圓底點解你地會覺得跌

冇懶嘅女人
男人都係

熊軍從來靠信念支撐

熊軍尋日唔係好串架咩

陰升 但係dh緊又想put 我好亂呀

今次碌柒啦

極熊巴打就

不嬲話做熊慘過做雞，之前比左5千蚊學費學番黎

除淨完會跌
其實我put 388咪實贏

去到2x歲都已經唔係睇樣
我既青春已經冇咗

仲有40點

人地price in咗
同下月期指低水一樣道理
唔好傻仔

當日冇穿就得？，就有返條毛？

都係拎去叫雞算

引牛姐
尾市再free fall

引牛黎

比d 力上la

邊個CALL 呀同打柒佢老母

尋日挾幾百點都唔緊要
緣份到了自然賺錢

今日應該253最高位

今日個市好難入

史詩級教科書

升完未

收到風 3點直插

未 淡友去做雞啦

我投左降啦
會插返落去, 放心

夠薑上返258啊dllm

收到風 3點返258

我投左降啦
會升返晒，放心

選擇困難症 都唔知買邊邊好

矛盾大對決

253 跟住255

勁挾幾百賺30

冇力了
熊熊哈

唔洗咁串

呢個市好熟
好似要爆升上去

真係唔再玩??

我屌呀冇力

工傷灰咗喇

夾幾百 一張細期，只要有耐性就坐到
我見大埔巴成日都係咁坐

抖下係好事
我都決定下星期專心返工算

話左我走 架車先會開

人地建設綠埋啦

冇力上就向下插啦屌

牛就sure win啦

唔啦
我想證明俾大家睇戒賭其實唔難

要開個位比較好先坐到
256開+點坐

跌啦

口水call put永遠最準

直插冇水花

因為我走左黑撚到

有錢有耐性係坐到嘅，我睇260/262
但我你錢無耐性
唔想日日夾住 俾佢折磨咁

又含撚

牛軍呢

跌未啊

屌 又跌what啊

幫緊你 幫緊你

係投資 唔係賭

爺爺轉燈啦

暫時無一樣投資係賺錢
投資不如投胎

3頂

牛軍表示去緊ifc

True
所以操fit 下增值下

牛軍琴日都死得7788啦

人潮管制中
建議大家近近地去海邊

一下插4格

早轉美股早超生
我依家專心美股
1,2手牛熊玩下過癮算

多數都睇錢架啦

三底下話

自欺欺人

唔穿前底都仲係除升緊

嗱嗱
升返

三頂三底枕住書

話說..個套反黑路人甲又幾好睇

睇女姐你

其實有啲期待日線圖依個超大型三角形係向上定向下突破
現實話我知咁多壞消息應該向下

Tvb

成套戲好似個個角色都有發揮咁

一定向上
2點來了
爺hi準備開車

你準唔準ga

all in 小米正股 一年後見

我買親都輸

愈睇愈悶
之前套殺手仲好睇

咁掂la

無睇
但老母有睇我起房無啦啦聽到王浩信唱甘心替代你

殺手悶到HIHI WOR

幫手買牛啦咁

我覺得好睇喔
不過呢排睇支那劇

跌未呀

qq 升到咁盡好驚佢瀨屎

我買親1千點外遠牛都靶
黑到你唔信

升升升

唔知呢到有無人就黎30碎
正所謂30而立
其實就係上天會係你30嘅時候
安排一個機會俾你

FEEL 唔到有機會

又多靚女睇

21

2點準備

做一個凡人庸庸碌碌渡過一生既機會

棍上

會係一個咩機會

252硬到

可能30歲時 屋企人啲樓會轉晒我名

句野好似唔係咁解喎

差唔多..

原來你咁細個

投股嘅機會

投胎

唔知架
到時就睇你有無把握到呢個機會

快d跌啦

有冇人買親都豬好難唔做淡淡

有8達通真係好唔係歧視你

你捉到個機會咪立到囉

跌未？

真係走左先落高買低賣完美演繹

兩點棍跌屌

中國平安食咗屎

因為我係獨生
如無意外就應該全部俾晒我
我每次輸左錢都係咁諗

又冧落黎
想投降啦

閪冧

可能出面有個細佬你唔知

可唔可以養我 比我做你玩具

你本身都唔憂做啦

正la 有大屋住，有魚魚玩

叫我？
繼續安穩生活

介唔介意養個有婦之夫

可能呢個就係我之後到30歲嘅機會

下望247

252玩緊 升唔穿 又跌唔落

有都 唔好番黎同我爭身家

跌破 準備千跌

全部都係不動產
實際我真係無咩錢
現金真係得13萬左右
有十萬都係期貨，正股

大棍得跌好嗎

又拉緊上去喎

安穩都好過訓街嘅

不動產先係真值錢，現金無限印 都唔值錢

間屋再大 咪又係訓一格床位

我都要人養

望咁近？

估到 口水果陣就要風得風 落場就夾到hiHi

撚狗咁撚